蘋果廣告製作公司 (2)

我唔想死住

岩岩又有

頭先又播

又播

8:15繼續

啱啱又播

裕記個廣告把聲拆既

前排佔樓

又來，好驚

屌，諗起沙士

係咪又係每節都有

岩岩又播，明挑連登仔機

好驚

仲有深井裕記燒鵝廣告

不如mark低時間同長度

20：01 5秒

共產黨打到黎！香港九龍新界無得避

Lm

咩事

咁呢個無野既
間唔中都會播

又黎

把聲好拆好嘈

好想知答案真係

好恐怖

講左係姜濤個綠茶廣告無人信
你地今日睇左全日電視 個廣告都無左啦
岩岩插播埋深井燒鵝都知係re scheduling啦

但係裕記燒鵝好少咁夜播 多數5-

有播呀on9

講起呢d舊廣告翻播

時興隆同美原髮彩去左邊

美原髮彩12點幾仲會播

燒鵝呢個咁多年都係咁拆

美原髮彩晏晝見到

播完煙花之後個乜乜亞洲電影頒獎典禮廣告
印象中好似琴日都係連住播

會唔會只係嗰個廣告嘅製作公司？
因為兩個廣告都幾相似地low quality
不過我都幾想係另有內情

出現了

應該每節都有直到12點

宇宙大爆炸

有無人琴晚發夢已經出現呢個畫面
再播多幾日真係入曬腦

有冇人錄低 冇開電視

好詭異

咪又係同尋日一樣

點只入腦 你個腦殘左添啦 TVB

應該會計妹

尋日都冇開。。。。

唔好唔記得
啱啱東張閪望無端端又怪怪地
豬瘟條片突然播咗廠景
第二節廠景又有風聲入mic

肯定係摩斯密碼
廣告有長有短
有冇人記得琴日播既次數同長度?

係 影住廠入面 但聲播緊街外訪問

呢幅就係「蘋果電影」廣告嘅Spectrogram
當中大家應該見到呢幅圖同上面「蘋果廣告製作公司」嗰幅圖好唔同，而呢幅圖係有一啲疑似文字嘅物體。
而以上就係小弟睇到嘅文字，經過google搜索之後，發現以上文字指向加拿大一個地方

當然，呢條line可能係錯嘅，畢竟只係小弟愚見，如有不足之處煩請各路大神指證
附件：
「蘋果廣告製作公司」頻率圖

蘋果廣告製作公司

蘋果電影

有5秒同10秒版

留名

神探

摩斯漢堡？

仲有兩秒

謝謝巴打

原本都自圓其說話start up公司揼本落廣告宣傳
但加埋十幾年前蘋果電影真係講唔通
有乜理由咁巧合

去廣告了

唔好再黎

去廣告 好緊張

放心，直到十二點都有

大家準備

廣告時段又黎 全人類standby

好恐懼

又有

又播 20:16 5秒

屌你

5秒

又嚟

來了
前係奶粉 後係rejoyce
今次兩秒

??

又有！！！！！

又係五秒，係咪呢個時段貴？

呢個廣告好恐怖

成功睇到

下次係咪20:31

好撚不安

搵人開個Google drive log 晒d 秒數佢啦

究竟香港捱唔捱到去2019

又有 好撚驚

究竟係乜鳩黎

解到碼未

明珠台有無播

琴晚出左去冇睇到個廣告 啱啱睇到嚇到寒一寒

嚇撚死無啦啦又聽到啲令人心寒嘅音樂

豬溫好快殺到, 等樓爆

it is not funny
Fuckkkkk

屌 播夠未

本身唔驚 比你地講到我好驚

上個post 有個巴打住附近，快啲去睇下，可能有線索，但記住帶武器旁身

好撚驚

又有豬

好撚好笑
又嚟

又幾撚搞笑

又有，咩事呀

打比徐小姐可唔可以問到咩事

咁鳩有米，日日都播

呢單嘢用嚟谷收視, 好成功

20:01 5秒
20:16 5秒

老是常出現

東張西望幾時講啊

除非有on9倒錢落海，如果唔係實有意思或目的。

我都係

其實咩事

等你班廢青mon電視, 帶動劇集收視

根據政府網站顯示，香港的確有一間公司以「蘋果廣告製作公司」註冊，英文名為「LUCKY ADVERTISING COMPANY」，公司位於灣仔巴路士街百營商業大廈。有網民指該廣告是出自一個名為周志強的人，網民寫道︰「周創發廣告公司，8,90年代好勁……到96年息微，他弟弟周志強自立這『蘋果』……可能他想東山再起!」

都唔個恭唔恭喜你好

咁有咩問題

憋笑派錢都係有目的，呢個世界有幾可有人做野係無目的

嗰個網民直接講條片係佢整添

但係蘋果電影又點解釋，呢間野都係唔存在

真係要mark低

夫妻檔

啱啱東張西望mic入風條片

我記憶中好似發生過，個時高登又係有人話sip 時間

二姐夫、三姐夫見面了

lm

【網民hottalk】《南早》神秘廣告又有新密碼

又話唔睇cctvb，結果引晒好多人出黎

屌 回錯

其實到底有咩咁驚？冇呢間公司？

神秘廣告再現

刊登於5月1日《南華早報》內的神秘廣告「盟唔祀埋來 冇vei 主唔來 冇ueo 載為Elijah ooh」引起網民好奇，紛紛神探伽俐略上身，想為廣告「解密」後，有網友再找出早前刊登於《南華早報》內的「同類型」廣告，署名同樣是「Elijah」，但這篇內容較「豐富」，並且有較易明的「人名」：主基督，再令網友猜測，這兩個廣告與宗教有關？

另一則神秘廣告內容是：

主來Oh e-L
主為ooh
上來 接 壇 尤
世祀ooh
主基督來坐
主王來ooh
下載 ElijahcomeLoo

早前「盟唔祀埋來 冇vei 主唔來 冇ueo 載為Elijah ooh」，較多網友欣賞以下解法：「民主唔會自己埋來，已經冇路行，民主再唔來，香港下一代玩完。以利亞。可能係叫同路人今年政改失敗，隨時起義。署名 Elijah ，即是聖經中的「以利亞」，正是一個反抗以色列王國墮落敗壞的先知。」

係完全搵唔到contact 咁佢賣廣告做咩？
仲要好多年前有個類似既廣告

其實tvb有負任交代下
呢家已經引起網民恐慌

比呢個廣告洗腦

佢同網民嗌交就有

有無人講下同沙士有咩關係
嗰時仲細讀緊小學 姐係爆發前都播過怪廣告？
有種莫名奇妙嘅心寒

有無人覺得周圍怪怪地

冇

強貼留名

Ready

居然1001咗

屌，又播啦

警隊高層係日本同曾志偉撞車

點知網民 市民恐慌添

準備播啦

準備

黎啦黎啦

全世界standby

主流報紙都唔跟進
無人去問TVB發言人

大家準備好未

中共駐港特務開始做嘢搵人

get ready

大家留意下 個廣告播個段時間周圍既人個神情都會怪怪地

仲未有嘅

唔敢睇電視啊屌

come on

咩都無

一定有

仲未有？

琴日播完 今日曾志偉就同警務副署長炒車
聽日會唔會又有邊個高官奶野

膠就咪撚理佢

有了

又播啦

時有時冇仲驚

屌啊 又黎

有

幾好

有啦

今次咁長嘅

今次長

屌

做喇

正，今鋪all in 賣熊，機會來了

又來

屌 又播啦

又有
後面係yijin仔

見到了

前 o my goal
後 毅進文憑

有喇

終於睇到

有呀

10s

5s

痴撚線 節節都賣 有無咁多錢消呀

一定有陰謀

又有啦屌

出左幾日街 第一次見到

今次長左 播左四次

支爆

好弱智

隔黎屋隻狗即吠

2032 10秒

痴撚線公司嚟㗎

咁賣法兩日已經燒左成球

10秒版 出現了

咩黎？

拯救收視就係靠呢個廣告

肯定有陰毛

節節廣告時段都有

個feel冇10秒

其實周創發係咩人

有無得上網同廣管局投訴

應該5

連佢想賣咩都唔知

有無諗過所謂啲詭異巧合只不過係Confirmation Bias

有無人計下洗左幾多廣告費

有冇人喺tvb廣告部做

放下科

好似已經有人投訴左

又出現了

5
5
10

入境處呀

有冇人數過佢係第幾個廣告出？

又㴝🙈

咁撚恐怖緊係有人投訴

節節有都好得人驚

會唔會係tvb自己放落去嚟谷收視

又播，今晚第3次。

播完之後alin d譚仔口音好左

今晚瞓唔著

有無巴打可以整合下現有嘅資料

我用stopwatch 計 有9.85秒

有冇組織record廣告長短
可能係暗號

一定有達文西密碼

8秒

已查冊
唯一類似公司:

認真唔好再睇 隨時比人洗腦

謝謝絲打

Dllm睇完個廣告想嘔

廣告黎講好成功

係警隊
自

又黎，仲長左

tvb內部封鎖曬消息?
平時應該有d係入面做既巴打報料架wor

會唔會係啲反清復明 密碼

你自己 search history

1月1號千祈唔好出街，依個係恐怖分子召集作出恐怖襲擊嘅訊號

就係恥笑緊你班神秘撚啊

睇完之後有d胃痛

俾你地講到好撚不安

好撚唔尋常bo
節節廣告時間都有
最心寒就係03年又播過好相近嘅野
同埋上網咩都搵唔到 咁播黎做咩...

8-00 應該每一節廣告都會播

每次播嘅時間都唔同
會唔會係密碼?

有無人報左警

好明顯唔關前後事
唔洗mark

個鐘同放大鏡有唔同意思

就憑你呢句真係報得警 宜家好不安

post 2

報驚

我都好驚快啲報

摩斯密碼
5秒= .
10秒= —

咁樣？
有無巴打整合下？
可能成日播既密碼集合係一個單字
播幾多日集齊就係一句句子

一陣又廣告時間
又播

仲未有答案

我好撚不安

新聞台七點半有播過15秒

j2唔播=失敗

完全冇人證實03年真係播過

唔好推

可唔可以唔好再出現呢個廣告 好不安

其實可能實際秒數唔太重要
重要既係長/短
好似SOS咁三短三長三短個類野？

一定要推

呢個廣告出嘅次序係咪每次都唔一樣

呢個係唯一線索

03年果個係蘋果電影
背景又係煙花，黃色字
但bgm 就係有人講野

玩還玩，呢句真係可以報警

啱啱嗰次10秒錄咗 各位可以研究下

但果條蘋果電影同今次依個都跪異啦

係咪tvb用黎睇下有幾多連登毒撚聖誕同扑性day都睇電視?

係咪同cctvb遲啲播嘅劇有關

可唔可以唔好再播
好不安

係
有時開頭
有時係臨完時段

可能有人預言香港有大事發生
但唔可以直接警告香港人

都有呢個可能性

感覺唔似

今日暫時係
5秒
5秒
10秒

我想問即係03年沙士果年播過
之後咁多年到冇？宜家又出現返？

香港獨立！

有無咁誇呀 幾秒就想嘔

黎緊有劇講廣告公司?

岩岩又黎

嚇撚死我

耶蘇再世

冇人證實03年播過？

岩岩試過兩次都較大個喇叭 個bgm有d唔同

如果唔係冇理由冇tvb人爆料

由蘋果電影舖排到呢家咁多年?
盤棋捉得仲大過雲加

03年個次係蘋果電影

有人話唔想姜B喺TVB出現所以咁樣搞
真唔真？

有個問題
好多人話03年播過蘋果電影 但係係03年頭定年尾播先? 年尾播既話沙士論就唔成立 因為沙士當時已經完左

好恐怖，但經過成晚點解都無cctvb人確認下

好撚on9

唔係啦 今日仲有播

有無人發現佢個廣告有個位係放大咗個煙花
類似係zoom in咗咁

果個係d人自己整黎玩人架咋

冇可能下話⋯⋯

假，今日TVB仲有播姜L

有冇人證實真係02年尾至03年頭播過

照咁講 tvb sip 迫迫青奴啲廣告唔好？

有無連登仔搞白宮聯署, 要求調查一下

蘋果= 菲
電影= 典型

03版係先廣告後電影

？？？

蘋果點解=菲

可能過幾日到電影

03個次個煙花係唔同

王菲

叻喇

連登而家大把免費廣告賣緊蘋果廣告製作公司

搵個人交代下都好丫
晚晚咁洗腦式咁播都令人覺得煩啦

開頭條煙花片係一樣
係後尾多咗幾條煙花片

點解當年亞視諗唔倒呢招

黎啦

又係廣告啦

就係有個幾秒嘅廣告 你可以而家出廳睇吓

條撚準備

又去廣告 靜待

點解唔明你講乜既

又黎啦

主真偉大

呢個廣告關注度仲大過梁天琦踎監

王菲有套電影叫蘋果

ready

準備睇

Ready!!!!

戇撚鳩bgm唔同左 肯撚定

係咪只係除夕煙花廣告黎

03個次係咪都係有煙花睇之前

唔使理
原來唔關事

可能真係播到12點

logo, 電話, 網址 乜都無 玩咩

有邊年冇煙花

無wo

又播喇屌！

8:45 呢個廣告時段有無

同樣功能
「力士貼紙」
被發現於殺人現場以及涉谷的各種各樣的地方。
力士貼紙也曾實際出現過在現實世界裡，並引起過一段流行。
不過在本作中，力士貼紙被解釋為「墨跡測試」（Rorschach Test）中不曾存在的第11類圖片，這類圖片會引起有特定人士極度不適並引發恐懼的妄想。

10

又播左了

屌 今次好長

呢間嚟

好似長咗

又播 今次都播好耐

九秒度

又？

又係10秒版本

中

前 清熱酷
後 林嘉欣 賣奶粉

5秒

好驚呀

會唔會有大件事發生

前 清熱浩
後 美贊臣

5秒

有聲

會吾會係tbb吾夠廣告要zip時間 ？

畀緊暗號

真係痴線

呢個post應該都係佢其中一個廣告手法

旅發局啲宣傳片一定有旁白講

范冰冰都有套蘋果

岩岩又播
好似係劉華一首歌background music?

係咪暗示呢啲野可能有問題

9:35pm女王的煙花

段片應該得幾秒，但重覆咗好幾次

今次係第12條廣告出

知既人自然會知道，個msg係同特定既一啲人講

屌個節目預告又咁岩係煙花

堅有

咁有錢玩野？

Apple
Atypical

咁岩有預告節目 女皇的煙花

又嚟剛才

係咪有錢佬玩嘢呀

個feel好似gif播3次咁

係d咩暗號

一個比一個長
但係今日同琴日唔一樣就係琴晚係正節目完，即刻播。今晚係播咗一陣廣告先播

睇高登，有人話十幾廿年前類似係呢d廣告就叫「靚蘋果廣告製作公司」，多個靚字

果然又有

前14年冇?

愈有錢愈有得玩啊！！

真係好撚寄怪 到底咩事

今日警務署二哥 聽日...

21:30 女皇的煙花

林鄭月⋯

#?

我有錢都想落啲鳩廣告

播放時間長短係摩斯密碼
_._ _之類
組合哂呢兩晚應該出到d有意思既野

每節都有

全城一齊解碼

可能發現世紀大 陰謀

有無巴打覺得個廣告越黎越長?
係咪中咗佢催眠?

覺得係tvb自己整
想多啲人開電視睇廣告
從結果睇，佢係成功

電話睇都有
Bgm肯撚定唔同

講真
呢個時段仲次次廣告時間都有 咁間公司咪好撚有錢
咁重本

傻咪tbb無廣告要sip時間？

洗黑錢

力盡艱辛將龜頭抬～

諗起伊藤潤二d故仔
通常一開頭係有少少令人唔舒服既小事演變到最後既恐怖
而家個廣告越來越長會唔會一個星期後tvb24小時都淨係播呢條片

主保佑

呢個最有可能 冇諗到引起恐慌

咪生人唔生膽啦

仲有得睇都唔洗驚住 到唔再播個陣先會有事發生

咁大件事好難唔驚喎

要求tbb解釋

電影
典型

廣告- 廣泛地告訢
製作- 製品作成
公司-亞公/亞爺

如果當故事咁睇，呢種伊藤潤二式變化咁好正，成個城都瘋狂

大家起下佢底先 tvb開始搵人派定心丸

tbb係咪責任交代下

好得人驚

見到username即刻唔洗討論

唔通為新劇宣傳？

奇怪係，點解廣告公司要賣廣告？

佢又淨係得翡翠台先有 其他台又冇喎

點洗黑錢法
即係tvb自己既？間蘋果廣告

唉唔講咁多 book左機票今晚走 自求多福

宣傳自已可以整d鳩廣告出嚟

估計煙花同蘋果係記認，message 喺廣告製作公司同bgm 度

如果引起不安係咪可以投訴
而家咁多人討論 Tvb有責任要公開交代下

咪咁無聊

曾志偉嚮日本都出事，你走唔甩

有錢就收架啦 唔犯法都播

會唔會非洲豬瘟

幫人洗

蘋果日報隻字不提都奇怪啦
平時有咩全城討論一定出個專欄慢慢報導下
東方仲痴線 出左新聞但del返走
Tvb又冇出黎解釋/又冇內部員工爆料

維穩

一定唔係一個廣告咁簡單

準備好未
又廣告時間

有冇巴打一齊計時？我發覺啲時間唔一定係5，10秒

定係8點半套內地劇嘅人讚助？

咁唔奇怪
奇怪係廣告公司整個480p咁柒既廣告出嚟

拍片啦on9

由八點播到十二點喎清

hk01
有講

Bgm 慶祝劉德華開演唱會

好大機會

垃圾文
冇用到on9
根本就咁上黎抄料

係無線/邵氏自家制網劇 ，係宜家電視播咁解

左抄右抄連登post

聽朝開市仆街了

劉德華演唱會會有咩事

人生第一次坐喺電視面前等廣告

劉德華唱歌囉

成功

又好似係

其實可能成個廣告得bgm 有意思，煙花係助慶 大家過份解讀咗

我都有諗呢個

開始期待

你地有無諗過 其實係三色台自己玩野

你睇下而家幾成功 幾多人睇廣告

從中收取暴利

會唔會過多幾次

跟住有啲恐怖嘢彈出嚟

應該唔會咁醒

咁 2003 年「蘋果電影」嗰時劉德華有冇開演唱會先？

咁佢出個熱烈祝賀劉德華同志演唱會圓滿結束好過

巧驚

係耶誕既生日就開始播E個廣告 睇黎撒旦真的來了.
當赦免受責的人
…10你們赦免誰，我也赦免誰。我若有所赦免的，是在基督面前為你們赦免的， 11免得撒旦趁著機會勝過我們，因我們並非不曉得他的詭計。

會唔會有錢佬輸牙胶要落廣告

唔夠數想綮靚個收視數據？

唔排除喺合家歡時間谷收視 然後又話超過幾百萬人收睇咁

我同埋覺得係射野

期待緊

會唔會係播廣告嘅前後次序有暗示 例如節目完後第三個廣告代表3噉

迫我熄電視

如果對大陸不利既實即刻叫cctvb唔好播
但如果係大陸落order播既 又有無咁既必要
香港佢地都玩哂啦

佢搵旁白錄下音『熱烈慶祝劉德華成功復出開演唱會！』有咁難？
宜家冇喎！

篤*

又係o my goal
十秒

好長

每節都好期待

老老豆豆 有咩咁出奇

無回響都只係幾秒既事 成本有限

但比佢搏到就好似而家咁大反撲

Viutv又有無？

前 陳茵微
後海洋公園

8秒

個心離一離

太陽神生日喎

剛剛又黎

睇左成晚廣告
我淨係記得呢個

追廣告

第6條廣告

2003都唔係劉德華bgm

追咗post兩晚
而家親身係電視睇一次 感覺無咁不安

好驚呀 今晚實瞓唔著

倒十字

第一次想睇廣告

係咁播

21:04 10秒版

造數造到咁明顯就仆街喇

咁醒用呢個廣告谷廣告收視

宜家預咗會見到個廣告所以睇到無以前咁不安 好似慣咗咁

啟示錄 12
天上有爭戰龍就被摔於地

7 在天上就有了爭戰，米迦勒同他的使者與龍爭戰。龍也同牠的使者去爭戰， 8 並沒有得勝，天上再沒有牠們的地方。 9 大龍就是那古蛇，名叫魔鬼，又叫撒旦，是迷惑普天下的。牠被摔在地上，牠的使者也一同被摔下去。 10 我聽見在天上有大聲音說：「我神的救恩、能力、國度並他基督的權柄，現在都來到了！因為那在我們神面前晝夜控告我們弟兄的，已經被摔下去了。 11 弟兄勝過牠，是因羔羊的血和自己所見證的道，他們雖至於死也不愛惜性命。 12 所以諸天和住在其中的，你們都快樂吧！只是地與海有禍了！因為魔鬼知道自己的時候不多，就氣憤憤地下到你們那裡去了。」

你已經俾我催眠

宜家變咗無廣告不歡

TVB回覆《香港01》時，未多談這個廣告的接洽細節，只表示「本台播出的廣告均經有關部門審查，確保符合電視通用業務守則。」

究竟你哋係特登開電視等個廣告
定tvb根本就好多連登仔睇

你嘅思維好直接

你地有冇頭暈？
今日睇左四次，依家有少少暈暈地既感覺

咪制造恐慌啦
普通客户廣告

咁姐係關特衰政府事

第3節廣告：第12條廣告
第4節:第6條

轉做英文字母
XXLF

- half
- self

etc.

其實呢首歌歌詞填得幾好

會計妹起碼知賣咩，呢個完全冇內容

點解睇下睇下覺得好似變左好平常

我有

聽朝搭地鐵會唔會出事

大佬，咁撚垃圾邊個搵你買廣告呀

冇頭暈 但係睇完硬係好似周身唔聚財咁

要密切留意會播多幾多日
唔好佢播多幾日就當無咗件事
如果個廣告真係有hidden洗腦信息
佢持續播好多日大家又已經習以為常
咁就相當危險

TVB冇澄清係咩事
件事仲鬼

引你班on9睇cctvb呀

佢唔講係咪可以投訴tbb

通訊事務條例有冇得charge cctvb利用公共廣播製造恐慌?

2018大事回顧 呢個可以爆冷 海底撈月 上第一

5秒係張 2秒係短

佢只會答番你同一樣嘢
同埋實話客戶私隱

我地都係想你引你入嚟覆呢個post

tvb 本身就多人睇
呢排d 劇高汁左

有冇巴打試過放慢黎播條片
會唔會好似傳聞可樂廣告咁閃過d message黎洗腦？

盡量唔好再睇個廣告 認真

大件事啦

2019世界末日是真的吗?2019年2月1日世界末日被证实

看地球能否避過一劫，2019世界末日是真的嗎?不過，科學家同時也承認，現時的計算相當初步。去年7月9日，美國新墨西哥州「林肯接近地球小行星研究計劃」首先發現該小行星。科學家觀察所得出每隔837日環繞太陽一周，美國太空總署預測小行星與地球的軌道會在2019年2月1日相交。

source:

佢梗係廢事解釋咁多啦
懶係神秘咁, 引下你班連登仔長開TVB捕住個廣告唔好

最簡單 攞副3d眼鏡已經試到

食屎啦李

諗起以前睇過一套日劇
話個教授係廣告插0.0幾秒嘅畫面 跟住令觀眾潛意識去咗個地方

我懷疑cctvb入面係無呢條廣告

洗腦就係同一樣嘢不斷loop
loop到你覺得佢好平常好自然
個廣告一啲都唔正常呀巴打

個controller有鬼

咁仲恐怖

蘋果廣告製作公司
20 8 15 7 14 7 4 5

有機會 美國有單野好出名 又係比人hack入電視台洗人腦

好正 希望真係有鬼

要搵pow pow了

準備喇！

仲有冇

我估緊係咪同風水之類有關？無記唔解釋好可疑

又賣廣告

準備睇廣告

唔好直視個廣告

不過我覺得youtube up蘋果電影個channel好有問題，
大家可以睇下

嘩屌平時啲廁所位變哂嗰個既focus位

我決定今次斜視睇!

可能個廣告發射一啲腦電波影響大家個腦部

Link

琴晚睇完頭暈,周身唔舒服
今日已經睇慣咗

個廣告有咩特別
睇咗幾次睇到感覺好唔舒服 索性熄電視

「喺某一個寒冷嘅聖誕夜
香港一間電視台播出一個神秘嘅廣告
背景係一堆煙花 寫住蘋果廣告呢間鮮為人知嘅公司
但呢間公司嘅業務資料都無從稽考
到底呢個廣告係咩來頭呢？
各位觀眾大家好 我係Professor膠膠
（下刪一堆廢話intro）
有網民估計係電視台想抽起某個有隔離台藝人亮相嘅廣告
但經過我嘅研究之後 就發現一啲根據都冇
因為嗰位藝人嘅其他廣告都有出街
根本唔存在封殺嘅理據～
究竟呢個廣告 同2003年嘅版本有咩關係
蘋果又係咩公司 我仍然搵緊相關嘅資料
有進一步嘅資料嘅話我會盡快話畀大家知
嚟緊我會製作更多嘅影片
希望大家可以訂閱頻道或者上FB畀個like」

人類補完計劃

特別在未就睇到你唔舒服，你都講出口

今次無

黎啦屌

無嘢了

走啊！

轉返做英文
T H O G N G D E

10秒

diu

又十秒

Choya
沐浴露

又有！

9:17p.m又有

今日東張西望轉錯片同主持，可能三色電視台都亂緊

越黎越遲播wor大佬

邊有咁多

有啲毛管動

節節都有

越夜越長

有人話可以令更多人mon住TVB，但如果已經造成不安同憂慮，只會令更加多人轉台。

無人傻到mon住睇TVB就為睇佢廣告卦？頭一兩日可能會，一星期後呢？

2117 10秒

又係林嘉欣

10秒！！

有冇人數住佢係第幾個廣告出現

咁賣都唔平喎

又係接林嘉欣喎

屌你老味邊到有10秒

睇完個廣告 條j硬晒

20:00 開始？

時間證明一齊啦，到時可能大家都捱唔到一星期

睇到好想笑

背景音樂聽聽下似賀年曲
有機會係預言農曆年會有大事發生

愈睇愈暈

有冇人有咩時間播幾多秒嘅整合？

明挑觀眾機姐 不斷播莫明奇妙既廣告但又唔解釋咩事

CLS又嚟10秒版
睇嚟係想每節廣告都有

會唔會係想潛意識灌輸一D野

有野控制緊tbb

啱啱又有

我由尋日睇頭幾次之後已經唔直視
因為實在太奇怪
個種音樂+畫面字體根本就係農歷新年先至出
成件事完全唔make sense
大家知道有呢樣野出現就得
我地唔係要習慣佢既出現
而係要一直對呢個廣告有懷疑既態度
千祈唔好被佢影響

到底係咩事就咁睇真係有啲不安

普通?
你幾時試過依個時間睇到依啲唔知做乜鳩又來歷不明嘅廣告?

唔知點解呢單嘢好20世紀少年feel

稿都寫好埋

咁其實其他台有冇播呢個廣告

做乜撚嘢

無事未得啖笑 真係有古惑就仆街

望住煙花同個bgm 打左個冷震

就係咁先驚
有冇巴打試下放慢睇

即係嗰段廣告時間嘅第幾個廣告

岩岩好似見到好幾次

第11個

加埋佢
等如80

會唔會係好似M記之前播舊廣告既宣傳手法？

神探伽利略

Btw 我覺得應該唔會係特區政府對大眾嘅陰謀論忠告
如果政府要同大家預告要小心咩豬瘟/安全之類
邊會講到咁隱晦 (因為會直情唔撚會講)
同埋依個時間落廣告個客戶群太闊
老人家/中年人好難會聯想到咁多咁遠/陰謀論嘅野
我覺得應該真係marketing skill黎
可能依間蘋果製作公司想重出江湖
而依間製作公司同以前蘋果電影係有關連
想一次過create awareness就抄返03年果個版本拎返出黎播
因為如果拍得創新/平凡就好快比人遺忘
我諗係大老闆同過班廣告人開會諗出黎
而tvb見到依個廣告原來會帶動埋收視 緊係唔解釋太多詳情比市民
令市民一直用懷疑嘅心態一路睇tvb嘅野
大家互惠互利

嗰對周氏兄弟究竟咩人黎

以tbb黎講 貌似得翡翠台有

又出現

Don’t make stupid people famous

有人巴打有記低每次播出係幾秒？

之前嗰啲時段有冇數

TVB引你地睇哂全部廣告

“潛意識”現象指的是，在電視節目/廣告裡，插入一幀（24 分之一秒）的畫面顯示一些內容的話，這個內容會潛移默化地印在觀眾的腦子裡。注意是“潛移默化”的影響。這種手段已經被禁止使用，因為影響到所有觀眾的利益。

可能播兩日後
聽日再播就會改字

有無人愈睇愈眼訓

第3節廣告：第12條廣告
第4節:第6條
第5節： 11
轉做英文字母
XXLF K

- half
- self

etc.

Upload 2003年個條片既原作者有係youtube回應話唔知發生咩事

共濟會

咁啱撞正豬瘟其實真係會不安

仆你個街 set錯鬧鐘 咁岩喺個廣告播果陣響
嚇撚到我心臟停咗一秒

2104 10秒
2117 10秒
仲有冇整合

要用電視傳信息，即是唔識互聯網，
或在互聯網出現前的承諾，
起碼係廿年前的組織，
仲要廿年來都無見過面更新個互通消息方法。

其實有啲人睇到頭暈係因為廣告既聚焦點係咁郁住zoom in
所以頂唔順睇到暈係正常

都可以咁諗：正因為係黃金時段廣告群闊，先有更大機會比有可能解讀到廣告背後意思既人見到，何況有幾多年輕人會日頭中午睇電視？
而且如果唔係為左隱晦，你而家有見過幾多個廣告係咁短？

屌 個廣告煩到直頭唔撚再想睇tvb

我懷疑TVB個廣告預訂計劃搞出來既屎

會唔會同sars一樣

好不安

速成
剪全角樣

一路追post一路睇電視 跟住有時個心會壓住抖唔到氣
我諗應該係睇個post睇到有啲驚姐

諗諗下同M記播舊廣告有啲唔同

我唔信 我覺得佢係成件事有份搞出黎

倉
薇蘇水

唔通係美國想講香港關係法就嚟取消??

illuminati殺到黎香港

我都諗起呢段
聽吓健次首歌定吓驚先

其實最恐怖係個post

咁有無用九方試過

係咪美帝搞出黎

仲好自然咁哼埋果首歌

其實係

真心驚

如用速成，但由尾打返上來
深坑，走，算。

共濟會不嬲香港有分部

轉返中文電碼 再轉返英文？

FF故事：

2018年12月25日，TVB每個廣告時段出現2-3秒的神秘廣告，網民熱烈討論當中意思。
其後一日神秘廣告照樣播出，每段播放時間稍為延長至10秒，再次引起網民討論，但仍靠得不出有力的結論
在其後的一個星期，神秘廣告都會播出，但每段播放時間都會前一天稍長，網民雖有討論，但已經沒有之前熱烈

2019年1月中旬，除了TVB的電視台，其他電視台也相繼播出相同廣告，此時這段廣告每次播出已經長達一分鐘。

2019年2月，所有電視台都廣告時段都是播放這個廣告，但理．所．當．然地網民已經習以為常，對此並不驚訝，更有網民聲稱開電視只是為了看到這個廣告。

2019年3月，香港電視台已經沒有播放任節目，只是不斷播放這個廣告，沒有市民覺得奇怪，也沒有市民向廣管局投訴，市民如常返工返學，回家後看電視。

2019年4月，香港已經沒有一個正常人，▩▩▩萬歲！只有▩▩▩能拯救我等！

呢度即刻靜左幾分鐘

老麥個次明顯係老麥自己想make noise啦

倉頡由尾打
塗致升 （無法理解）

又廣告時間

引人睇廣告時間

仲有，下面有人話呢個channel 係以前周創發公司既廣告，條友仲唔係搞手？

逐格睇完 冇特別 每個loop 2秒 + 14frames
頭尾兩個 loop 短啲, 2s13f / 2s 08f, fit做 10秒版嘅 9s24f

呢次短

2秒

5

2130 5秒

五秒

又短咗

睇到了

今次播好短時間

屌幾時先冇

5秒！！！
今次後面係hipp

今次咁短嘅

屌短過之前

好似播完Radico就會播佢

懶係不安咁做乜鳩 同落雨唔食得炒蛋一樣咁on9

咁短仲不安
完全唔知發生咩事

5689

頂，我都係，一睇到就怯一怯

啱啱一禁入黎 電視就播

今次係5秒

GOOP
25
走佬

今次好短

睇完呢個post
再睇電視
好不安囉

會唔會係tvb啲新春廣告demo黎

又有 今次 3 秒

成班on9

豬年恭喜發財廣告套餐

痴線又播

今次應該5秒都冇

2008 1507 1407 0405
個位數加埋0
中文電碼點check

有幾次播完之後播亞洲電影大獎廣告

佢突然唔播
就真係驚

睇post睇到

咩黎

真正煙花廣告

唔似
TVB有自家製demo 頭先龜頭Bob個隻 要加多幾秒好易

如果有次係一個時段連賣兩次
呢度會唔會有人嚇到心臟病發

有冇人知ViuTV 奇妙有冇播？

你睇埋佢channel其他片

竟然冇人知乜事

會唔會係催眠

除夕煙花匯演

蘋果廣告殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生

無

應該會

有就大鑊喇

2008 憯
1507 崑
1407 寸
0405 凊 冼

NNN臨時放送
日本網上流傳著一個關於播放明日死亡名單的節目插播：
大約15年前的某個凌晨2時30分，開著的電視已經開始播放彩色條紋訊號，想著果然沒有什麼節目可以看了而想要關上電視時，忽然間電視畫面轉換成另一個場景，是一個垃圾場的靜止畫面。接著上面出現標題文字：NNN臨時放送，便開始像電影播完後的演出名單般向上捲軸滾動，播放悲哀的古典音樂，而且有個低沉的播報聲音念出在畫面上出現的數十人名字以及年齡，其間不斷出現砂嵐並閃過一個骨瘦如柴、空洞眼神的人的靜止畫面。念完所有名字後，最後說是「以上是明日的犧牲者，請安息。」，接著便閃過一個蒼白可怕的面孔然後畫面變回原本的彩色條紋訊號。這可怕的深夜放送就算說了周圍的人也沒有一個會相信…過了那麼多年還是搞不清那節目到底有什麼含義…

人類清洗

真係鬼鬼哋

起碼有人旁白

吾，六八九。。

梁振英講嘢？

有無人留意到呢個廣告係美國政府部份停止運作之後就出

同過幾日果個除夕倒數煙花有無關係

有無人覺得係關啲核電站事

似係

5689 蘋 2654 果
1684 廣 0707 告 告

跟住停止對共黨嘅追殺？放虎歸山？

咁有錢放去cctvb黃金時段播

除夕煙花今年由viutv播

同我老豆老母講 佢地
之後話呢啲都係噱頭 唔明有咩好驚
的確而家所有野都只係我地諗我地推
就算無呢啲廣告 可能下年都會有好多唔老黎嘅野
香港下年繼續有淋病係到都會唔掂架啦

5956 製 -- 0155 作 作 TSOK 0361 公 公 0674

20-8=12
8-15=-7
15-7=8
7-14=-7
14-7=7
7-4=3
4-5=-1

12，-7，8，-7，7，3，-1 或者
28，23，22，21，21，11，9 （相加）

Live

驚驚

屌 姜狗

追廣告睇

個茶廣告咪照播

大陸仔姜圖廣告

播姜狗啦 前面仲話封殺

有姜濤wo

老母都話係洗黑錢
邊有咁多陰謀
就算有又點 依家唔通辭工即刻匿咩
匿去邊

但個廣告本質不安呀嘛

有冇人有記錄低係第幾個廣告播？

望到呢個廣告 成日覺得好靈異

如呢節無播但有姜

全年最高收視環節

邊個話唔俾姜濤出街

第一次個廣告有聲，「世界和平，萬眾歡騰」其實係一段暗示嚟，化表有嘢發生。煙花=表面繁榮，但事實上萬丈深淵，姐係黑夜。
出聲=警告
今次連聲都唔出，可能仲大鑊過2003年

可能呢節無蘋果

專登再播個撚屌嘅道地廣告，澄清唔關事

3個廣告內出現

嚟

出現 短咗

又黎 好短

第九個

節節都播咁制

播左

又黎呀屌！

屌又有

5秒again
Btw 姜濤咪播左囉

好似九點半開始短左

慣咗啦 當咗好似一個正常廣告咁

零晨 關燈睇.亂入煙花,重要播歌,,,,

痴線節節有

咁就又一個po咁

頂，好似互動咁

又見到

唔係好敢自己熄燈睇

屌你痴撚線

點解就係得佢一個廣告係節節都有

一早已經慣左

仲要次數都好密下 睇完好不安

第8個廣告出現
5秒版

應該唔關第幾個廣告事
喺cctvb落廣告冇理由有得揀第幾個，前後係乜廣告

我媽話 落廣告唔使錢咩

首bgm幾好聽

唔知用左幾多錢

D 音樂 好怪

通報，暗號

節節都有，痴線

冇可能係真商業廣告

前係整腸
後係虎標
前後廣告到底有冇易影響?

屌你老母中共夠薑就當面隻秋，做埋曬d小動作嚇鬼啊？我知你會mon po，夠膽就開我地波，咁美軍就即刻黎香港，你贏既機會係0啊，垃圾習近平

仲未解到謎？ 連登仔正一废柴

密到痴線
一間正常公司咁落廣告法破產都似

次次都係同一條片
追住黎做乜？
定純粹都係tvb fans睇開劇順便睇廣告？

反清復明

有無人抄低長短個pattern？
今日開始係咪

短短長 長長長短 短？？

吾，六八九，
疑錄（已碌）唔死,
一路發死
林7林7 唔夠我嚟
。。。
吾鳩唔碌

唔撚識打字？

劉德華真我的風采

呢個廣告係咪好耐以前有出現過？

好詭異
就算大brand落廣告都唔會節節都有

終於有人講

本身都冇人睇
出呢招都冇用

唔洗驚，洗撚驚中共？

而家咪多咗囉

Tvb內部嘅人可以做到？

唔係正常公司落廣告咁玩法

誰輕輕叫喚我

亞視掉埋壽包跳埋老舞都無人睇啦

就算真係賣個airtime比你 都無可能節節唔同秒數啦
一節3秒 一節5秒 一節10秒 琴日試過12秒同15秒
根本sell個package果陣 同整條片果陣 已經定好曬條片播幾多秒
無可能我整夠10條片 叫你9點播5秒果條 9點半播3秒果條 無啦啦又播10秒
排片根本唔容許咁做

普通product 都唔會節節都有
宜家好似好心急要傳遞訊息俾某個人

因為個廣告本身都亞視質素

搵人開定3

啱啱個節又有

姜B同蘋果廣告一齊出
封殺個解釋即時唔成立

殘體字

有錢開套劇比你都仲得啦

起碼博得全城恥笑

有無人可以問羅榮焜，問佢知唔知2003當年幫咩公司錄句說話？

亞視一分鐘播一次都唔會有人知

廣告時段係有人分配，有人排，唔係隨機
有資源每節落廣告，咁背後嘅人/組織有可能控制到廣告排序

無私顯見私
琴晚又唔見有
今晚全晚無啦啦淨係播一次

現代隱寫術
載體檔案（cover file）相對隱秘檔案的大小（指資料含量，以位元計）越大，隱藏後者就越加容易。

因為這個原因，數字圖像（包含有大量的資料）在網際網路和其他傳媒上被廣泛用於隱藏訊息。這種方法使用的廣泛程度無從查考。例如：一個24位元的位圖中的每個像素的三個顏色份量（紅，綠和藍）各使用8個位元來表示。如果我們只考慮藍色的話，就是說有28種不同的數值來表示深淺不同的藍色。而像11111111和11111110這兩個值所表示的藍色，人眼幾乎無法區分。因此，這個最低有效位就可以用來儲存顏色之外的訊息，而且在某種程度上幾乎是檢測不到的。如果對紅色和綠色進行同樣的操作，就可以在差不多三個像素中儲存一個位元組的訊息。

更正式一點地說，使隱寫的訊息難以探測的，也就是保證「有效載荷」（需要被隱蔽的訊號）對「載體」（即原始的訊號）的調製對載體的影響看起來（理想狀況下甚至在統計上）可以忽略。這就是說，這種改變應該無法與載體中的噪聲加以區別。

（從訊息論的觀點來看，這就是說信道的容量必須大於傳輸「表面上」的訊號的需求。這就叫做信道的冗餘。對於一幅數字圖像，這種冗餘可能是成像單元的雜訊；對於數字音訊，可能是錄音或者放大裝置所產生的噪聲。任何有著類比放大級的系統都會有所謂的熱噪聲（或稱「1/f」噪聲)，這可以用作掩飾。另外，有損壓縮技術（如JPEG）會在解壓後的資料中引入一些誤差，利用這些誤差作隱寫術用途也是可能的。）

隱寫術也可以用作數字浮水印，這裡一條訊息（往往只是一個標識符）被隱藏到一幅圖像中，使得其來源能夠被跟蹤或校驗。但往往隱寫術不具有良好的魯棒性，當圖像被稍微修改後，隱入的訊息就無法提取校驗了。

我都有印象

姜乜果個尋日都見到啦

搖滾天使

好快就會扮冇事

2003年

Tvb control有人排廣告次序
控制室員工應該知咩事

屌你老母，你地班垃圾記者，平時上黎攞料就叻，
做下野呀垃圾！

其實冇用 個廣告一冇左就冇人睇

1月1日 等答案

但如果因為抽起廣告zip時間又唔合理
除非原本個廣告有唔同秒數

而家做記者好簡單
copy and paste

係咪想講今年除夕煙花係呢間公司搞手咋

召喚tvb control room員工

勁不安

可能係特首出事

開左3喇

快啲推爆個po

揀第一就應該可以(加錢?) , 之前Apple iPhone廣告次次都一去廣告就播
但個堆廣告係電訊商落 , 應該係Apple要佢地出埋iPhone段片先可以落廣告

推

.

1001

準備去廣告

？

.$$）

佢個背景音樂係劉華首「真我的風采」